Documento gerado sob autenticação Nº QFT.399.905.MH4, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4813                  de  06/07/2018
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Nomear,  em caráter  efetivo,  VINICIUS GADIS RIBEIRO,  em virtude de habilitação em Concurso
Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 50/2018 de 21 de Junho de 2018 homologado em 22 de junho
de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de
28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário
Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do
Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro
de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento
Interdisciplinar do Campus Litoral  Norte,  em vaga decorrente de Criação de Cargos,  código nº 928862,
ocorrida em 10/04/2014, conforme PORTARIA Nº 321/2014 de 09/04/2014, publicada no Diário Oficial da
União de 10/04/2014. Processo nº. 23078.506303/2017-90.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
